劉細良指歐盟正仆街，只係係中美之間奶著數

垃圾綏靖政策張伯倫